救人呀！

@cindyqqq

😭😭😭

推呀

救人呀

推

唔好跳啊

條link入唔到

有無多d資訊

推爆佢

@cindyqqq

得咁多咋

有無其他人識她或者合作過啊?

咁啱在group見到咋

Push

打電話喇，仲send message

推阿！！！吾好放棄 我地約定係煲底除罩相認架！！

佢話係葵青區某屋邨

人地講咗句再見架喎

絲打岩岩有覆我，同你一樣講左句加油，但之後好似又blcok左我。

原來無block，大家都要keep住搵她

推！救人！

未啊，岩岩她都仲有覆我

1112她有睇到我既訊息

大家一齊幫手啊

已經進入左黃金72小時救人時間,時間一過就.....
識事主既朋友要盡快搵到事主

我唔想點做呀

原本個group係咩group黎？問下有無人識她

我已極力說服

樓主，原本個Group係咩黎架?

葵青區呀

推阿推阿 佢唔覆機

推！